[綜合討論] 中聯辦葉虎門驚人真相？ (求推!!!!)

代友po，英雄莫問出處，睇邏輯

-------------------------------------------

「葉虎門」綜合討論：

今日元朗勇士搵到架有軍帽、日本武士刀、鐵通、寫滿南亞裔名字的數簿嘅非華裔人士嘅車，上面搵到「YIP FOO」嘅電費單。到底呢個「YIP FOO」係咪中聯辦嘅葉虎？部車會唔會只係佢嘅手下既，手下負責幫佢交電費單？

香港01話：該地址已經有姓葉嘅人持有幾十年，車子又不是葉虎的，所以應該是兩個人。

橙新聞話：中聯辦嘅葉虎用國語拼音YE HU，無可能係本地拼音。

但係當我地查返蘋果舊新聞，會發現中聯辦人士改換身份唔係第一日嘅事。就好似黃春平呢條契弟，就已經一早「去內地化」，改咗做本地拼音而唔係大陸拼音。

最可疑嘅係，嗰個南邊圍第三巷9號既物業，是否如香港01所說，已有葉姓人士持有幾十年，我地發覺無從得知，因為涉事在單位田土廳嘅資料在今日凌晨2:30已經「停止訂閱」。咁你點着都得架喎...

但係啱啱再試....

其實有冇咁啱得咁橋，中聯辦幕後控制嘅事，咁啱就係相關嘅地區、相關嘅事件入面，咁岩又有一個咁唔尋常嘅名字去撞名？

同埋，聽講張曉明未離開香港之前，都係香港撈左幾十年，咁就算真係葉虎或者葉氏持有該物業幾十年，有咩咁出奇？

真相係點？大家就自行判斷。

孽虎

中環出

[懶人包] 國際大新聞: 示威者發現一輛內有武器既車，懷疑車主為中聯辦官員

YIP FOO架車入面...係咩文字...

［突發］今次仲鋤你唔死？

解放軍帽車 車主地址係 南邊圍3里 9號 G/F

急，快將葉虎單嘢推畀外媒

推

咁快衝出嚟fact check，證明方向正確

一定要推!!!

擺明就係共產黨落ORDER

肯定身有屎
係差 未揾到決定性證據

向中紀委投訴佢地實死硬

上環係暴力鎮壓
元朗係恐怖襲擊
葉虎係中聯辦

習總落order都唔頂

頂帽點計先

宜家打緊中美貿易戰，量共慘黨都唔會出老解(住)，宜家放頂軍帽出黎做乜？係咪地方政府(中聯辦)想夾中央上枱？想用香港做賭注？

中聯辦同中央就唔啱嘅，想知詳情可後補(唔係啲咩新鮮事)...

我唔知係咪我吹大左，巴絲們各自思考！

柒柒自推

光復香港~

黎到香港整返個香港拼音根本就唔出奇
會唔會咁岩係架車度搵到軍帽武器，又咁岩搵到個同中聯辦同名同姓既人呀

點解持有10年就唔關佢事，香港俾中國侵佔咗22年喎
推到730 check清楚

中聯辦可能驚到今晚就搵人將葉虎被消失 到時搵唔到人佢地就繼續死撐

睇怕等到七點半，資料已經被改寫

身無屎點會唔比人查

有冇資訊指向中聯辦721個劇本本來係點？

同埋，依你所講，即係中聯辦721本來已經有指使白衫打黑衫啦？咁即係有罪

如果依你咁講，首先中聯辦要同中央交待721，咁佢都食屎，另，膺派攬炒。

不過陰謀論我地吹幾大都得，還勸絲打勿惜中聯辦。

Pish

哩個正係瓜田李下，點會文匯又del相，土地註冊署又咁，仲要彈出彈入話兩點半停之後又三點半停？

有冇巴絲用過個system, 之前係咪有關閉時間？

01，橙新聞都咁快出黎話冇，即係9成9有

如果有定時既關閉時間佢應該係Q & A有SHOW。

宜家好多我地都只係估估下“會唔會咁啱”，機會嘅野的真係唔識計！但求大家再搵多啲料出黎，集合再推上國際！

我會盡量搵時間做結集，但如果有巴絲肯出手就非常感激！

今日之前根本無人會知某車個車尾箱會被打開

屌推

唔好意思幫推下728行動

唔 好 唔 記 得 聽 日 三 點 中 上 環 ！ ！ ！

門你老母呀

pish

門你老母

哎呀嬲豬豬喎~ #49184

係我問題定點？點解佢最新回覆係12d前？

門你老母臭閪

用埋晒啲支那制字

Scandal 叫醜聞
Event 叫事件
門乜撚？ Door？

屌，係喎，我聽日先睇睇，累了

巴打晚安！明天（陣間）見！

門... Gate
自從 Watergate 開始差唔多所有重大政治醜聞都用是 ＊＊門 去表示

親，have you heard of Watergate? u big me English ah? collect collect la.

香港有頭有面人仕登報聯署簽名
要求中紀委做野

有料巴

01共媒想幫中聯辦兜,無咁易.

收皮啦, 支那狗

只係由冇證據變有證據
其實大家一早信中共插緊手

知道同證實係完全兩個層次

就算唔係屌呢樣
華語地區都係咁用 唔關赤化事

要大家教一教我有關偉大的黨嘅架構，篇野係位高lv絲寫，但...佢唔方便...

更加赤裸裸

美國依家都係咁用

我地需要更多證據，網戰、輿論戰一部分，我唔敢夢遊到最最前驚仆街拖累人，上下網搵下野尚係我能力範圍，大家喺唔同崗位發揮！

出面好上三毛話打唔入，似係堅料嚟

noted with thanks~

推!!!推!!!推!!!

正宗唔撚洗審

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

係，好驚佢被消失

習近平都有香港身份證

推到有人知

不推不是人

時代革命

唔使理01，英文文宣照去。
而加合理懷疑加分析姐，唔使手持鐵證先可以分析架

借借位
集思廣益，集中對728有用既意見，
入黎推你覺得有用既post亦可

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見

有啲唔明既係邊有人會放18年既電費單響車

push

正常揸車嘅人都會同屋企一樣有堆陳年雜物㗎啦
有幾出奇？

大量隱形三毛自動浦頭注意，呢單野你地唔係幫人撐下嘛？

三毛上晒水

哩個反證又幾絕！我想鬥到佢地只剩低粗口~

聯署制裁香港政府發動元朗國家恐襲

適當使用都會有宣傳吸睛之效，不過要識放識收，吸完要拉番落主題、論點、論據~

睇下，三毛可以賺多幾多？仲唔係為埋佢地飯碗著想？

都可以留意下

會唔會係Jap Gun Ping Winnie呢？

ok! 我起身寫寫佢！

大家搜車果彈係咪徹底過洗車？如果係sip sip埋埋嘅，又有可能係被遺忘左，如果就咁大大張放喺到嘅就.....值得思考

我冇睇哂直播，喺另一邊夢遊探親

明顯係事實
見到佢哋出果啲post，腐皮 上一頁 鍾意可以block埋
唔好幫佢哋推post

中聯辦同黨報極速出黎澄清
肯撚定有野

推 其實好大機會真係佢

前解放軍

要整個英文文宣俾侵侵睇

推到有文宣做

日本都有套電影叫
羅生門

成個推論追查過程都係證據，巧合事太多，依家最想知當場既資料有無人帶走

蘋果個POST D 5毛多到
搵咁多人維穩真定假好明顯啦

Push

巴打你點睇？

我都覺係，但係頂軍帽... 但但係我亦唔知共慘人員嘅智慧有幾高....

心寒

係！！！哩個秒澄清真係好身有屎！！

文化巴
原來原身係個日本古文學

諗都冇諗過添！！
不過又...啲野帶走左會唔會俾人屈偽造？啲一碌碌嘅就應該冇人敢拎啦？俾狗逗都唔知點拆好....雖然好想玩下把武士刀...

土地註冊署有無巴絲post過工作證

730之後再check

葉富定葉虎
入境處要查一定查到

721事件 元朗警處，指揮官既
處理手法，警務處處長，林奠一定走唔甩

白衫人，黑社會，河妖
有哂相，有哂錄音

呢家好明顯係中環鬥西環
仲要係白熱化既時間

大家要知道中聯辦唔單只係聯絡辦
佢地仲會攞情報上去，尤其回歸之前

大家話果條乜水，呀葉虎既上司
係十八鄉叫D人，要保護自己家院呀，又抹黑D示威者等等

呢D係佢地一貫既做法
就係要拉攏D鄉事歸邊

所以話D維穩費係咪跟中聯辦手
佢地自己去揾人，仲有哂名上過鏡
咁樣跟掛住自己既朵去參與去科水
呢一點同過去689 年代有D出入

因為公海既錄音，都係本指向
河妖係代理人

支聯辦出左聲認證話我地老屈佢

為免再有帶風向人士上前線亂放消息要人退
前線請公開設立撤退機制

前線義士只會於以下情況宣布撤退：

1.警方使用實彈或完全無法與之對抗的武器
2.示威者人數不多於現場警員人數一倍
3.即將進入收車時間而示威者人數不多於現場警員人數四倍
4.我方物資耗盡或即將耗盡且無法繼續補給
5.我方有超過30%人員死亡或重傷

除以上情況，前線義士絕對不會宣布撒退
任何人士如欲離開請自行離開
切勿於現場高調要求撤退

違者一律推上頭排

呢套野堅好睇

如果係堅做野咁甩漏
會連帶條友仔同上司一齊落鑊

好明顯係中國政府發動 特區政府助攻

你意思係有人放藤條係車 引人去查架車 順便想問張煤氣單係咩位搵到

p

由秒澄清開始
已經證明行岩路

7:30再試下

有無佢車cam紀錄？

真相未知 不過就肯定唔可以盲信01

直頭要反轉睇就係真實情況

佢依個地段 附近會唔會有左鄰右里會有cam

如果影到真係中聯辦葉虎行過......./經常出沒.......

我就唔撚信hk01

心照啦
信既點消滅証明都信
唔係既人向車入面都話認錯

在幾十年前已有大量中共特務在港！而多扎根於新界地方！用公司或機構！公會……等！目的係穩定97年能順利回歸！這些都已不是新聞！

呢個苦會唔會好d

我覺得部車應該真係關中聯辦事
雖然解放軍帽，電費單都唔係直接證據，但連串巧合亦都唔係咁易插贓嫁禍得到

係每日都會close㗎
利申:測量撚

7點半啦

推呀，分享

橙新聞

冇葉虎個名出現，都已經肯定係中聯辦搞屠城

如果唔係中聯辦既人 點解釋頂帽先？車主貪得意自己淘寶返黎？

推到維尼含淚嚟香港做記招

劇本一早寫好左

白人無失控 而係有目標地行動

間車藏有咁多攻擊性武器唔係唔拉人嘛？老屈爆炸品就得？

當時架車點解會係果度？ 無司機？

YIP FOO 電費單編號77301363063

最新張電費單過左期wor

諗唔明

Fb 見到
解釋咗譯音問題
原來嚟香港攞身份証時可以㨂廣東譯音

老豆班hacker挖唔到中聯辦啲野？

香港福建希望工程基金會

中聯辦新界工作部葉虎副部長到訪基金會 2018-07-11

謝燕川主席(前排左三)、中聯辦新界工作部葉虎副部長(前排中)與會雙方領導合影留念。

嘩葉虎單野一出所有查冊系統全部失靈
中撚哂唔使兜啦

最好報埋葉虎爆出黎後所有政府公眾查冊系統全部失靈

可以影響到查冊既話 唔洗講都明啦

身有屎

共媒又發功

要keep推呀

外面勁多3毛洗白葉虎

up

查佢車牌有無作用？

$45張

哇哇哇

第一篇新聞澄清既係中資。

支那辦喺香港有幾十間物業

根本就係拎來從事恐怖活動

合理推測

嘩

蘋果有段片影恐襲前清楚睇到呢架車同一排警車一齊泊，證明這車背後人身份極高！

就算葉虎唔係中聯辦既人，都要徹查啦
成車都係攻擊性武器

我CHECK咗土地登記冊資料，各位可以慳返十蚊

又有爆料求幫手轉段野做gif ， 直播影到 封鎖停車位既情況下同d狗車群拍一齊

車牌TP8431, 起底組唔該

#321 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

人哋改幾個名添

IRIS系統好似係逢星期日都會維修，但推咗先

無論係咩做低佢地就得

推， 我面關於葉虎post已經無乜

肯定身有屎

係每晚3:30-7:30 暫停

推推推

無野講

即係中聯辦操控咗成個政府

所有野又會咁岩得咁橋既
食屎啦支聯辦

推
呢單你唔洗旨意淡化到

葉虎 國語拼音 = YE HU
但記住香港生份證係用廣東話拼音

葉 廣東話拼音 = YIP
虎 廣東話拼音 = FOO

絕對 match

推，難得對家衝出黎幫手fact check

其他唔清楚，但係見過有新移民攞身份證可以揀Chen Dawen/ Chan Tai Man。

其實唔洗諗咁多 確確實實有頂軍帽
同個日721白衣手持既武器(謄條鐵通)
成件事已經link到中聯辦/中共同白衣黑社會打人有關，車主係邊個其實唔重要

大家一定要煲大呢件事推上國燥，一個政權安排黑社會打人從而維穩，真係可恥至極

推 post

可能對方(狗或鷹)都玩焦土 一己之力搞唔掂亂局就夾老虎
上枱？

例如狗要玩群攻 但世界割之後得單支又隨時祭旗

蘋果尋晚11點幾就出左新聞check 左唔係

我無推

推撚爆條仆街賤狗葉虎既post

Fact check 只查田土，冇查中電

表面證供成立就推得
疑似

葉虎就係黃四郎替身
只要多做長輩圖宣傳 假既都會變成真

Right outside of Nam Pin Wai, where the attackers retreated to after the terrorist attack on 21/7, a car (car number TP8431) was discovered on 26/7, in which a Chinese Liberation Army hat, rattan canes(commonly used by attackers on 21/7), a katana and other weapons were discovered. An electricity bill of “Yip Foo” (葉虎) with registered address in Nam Pin Wai was also discovered. The name Yip Foo” (葉虎) is shared by a senior official of Chinese Liaison office responsible for the region, suggesting China’s involvement in the terrorist attack on 21/7.

send 俾外媒

推撚爆葉虎呢條賤狗

有預感依單野9成炒車

中聯辦嘅官係咪一定係支那人先？
吹雞片嗰個中聯辦官員廣東話好流利

批評真係好容易

大家上網搵到料，記得用 Archive.is 去留底防止對家 delete

廣東人都可以流利

你睇條撚樣吳秋北都係， 落到嚟幫工聯會教普通話， 教教下呢家幾威

中聯辦會唔成個部門俾人炒？
共產黨會唔會清算佢地？

推啊！！
黑手西環！！！

推上報

今日西環見

［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

光復香港 時代革命

用咩拼音完全佢地自己揀

［需共識］齊上齊落 vs 自主撤水（集中討論）

推！

被割蓆

星期日不嬲maintenance

所以點解咁做下判斷， 屌紅媒

因為涉事在單位田土廳嘅資料在今日凌晨2:30已經「停止訂閱」。

之前d人仲話南邊圍唔關事

我認識國内曾經做老解的人，來了香港，用香港拼音申請生份証。個老解是我舊同事。

pushh

我好奇佢點解會搵到架車 點解開到車尾箱

似堅料 封晒唔比查

一定係

有蝗話頂帽係舊制式？

香港人會用"虎"字改名真係未聽過

講得唔啱聽會唔會俾員佐級屌返轉頭

Quote 01 同橙新聞兩大紅媒
然後話自行判斷？

你都幾撚好笑喎

歷任中聯辦，只會調返大陸繼續做其他地方嘅地方官，未試過問責或炒魷

有鬼軍團企圖想冷處理呢家野

一定係，推

張電費單係2018年

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#追究警黑勾結
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

推到比習總睇

方向正確

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

點解冇人講728中上環遊行

聽日三點中環遮打花園有集會

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

光復香港 時代革命
#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

坦白講，我屋企人係大陸落來，佢地身份證係跟哂港式拼音

[/size=3]

1. 個家族用"Ip"無啦啦轉"Yip"?
2. 個家族幾十年前就識用三隻字做名，個後代反而變番做兩隻字？
3.香港人會用隻"虎"字起名？？？

留意如果間屋係套完丁冇轉名，個地名同物業名可以完全唔同

光復香港，時代革命

第一次整身分證可以任寫英文名，而唔會顯示係改過名

屌你老咪, 支共落 order 打柒元朗普通市民

對於香港人唔會用虎字做名
虎同富字拼音係相同，葉富呢個名都有可能的

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

其實係就一點都不奇怪.
但係要有証據, 要有文件~
可惜架車唔係佢做車主, 係就已經KO~
田土廳查業主, 係佢就KO. 唔係又要再諗過. 田土廳會改資料? 我又唔認為會~

想知

疑似
表面證供成立

根本冇人會查到
我地發現到疑似已經好厲害
我地要用輿論逼佢地埋牆角

主線，推

我成日睇人身分證，大把新香港人廣東話都未識講/勁重口音，英文名都係用港式拼音

佢一個身份叫yip foo
一個叫ye hu
都冇話唔得
中文撞名好平常

推，其實大陸人身分證改廣東話拼音係一件好撚簡單嘅事，任何新移民在拎身分證時就可以改到，識人全家落嚟都改嗮廣東話拼音。

而家呢單嘢：姓名，中聯辦，鄉黑，武器，軍帽，我就唔撚信咁多樣嘢加埋一齊會係巧合

有無中電巴打可以查下呢個地址個acc幾時開始用yip foo呢個名

查冊時間不嬲都係咁，咁樣搞俾人笑返轉頭

Block五毛block到手軟，繼續推！

Chinese government involves in terrorism in Hong Kong

HK: Right outside of Nam Pin Wai, where the attackers retreated to after the terrorist attack on 21/7, a car (car number TP8431) was discovered on 26/7, alongside a Chinese Liberation Army hat, rattan canes(commonly used by attackers on 21/7), a katana and other weapons. An electricity bill of “Yip Foo” (葉虎) with registered address in Nam Pin Wai was also discovered. The name is shared by a senior official of Chinese Liaison office responsible for the region, suggesting China’s involvement in the terrorist attack on 21/7.

haveyoursay@bbc.co.uk
yourpics@bbc.co.uk

方向正確

一齊sd去各大外媒

啱呀 佢哋護照都幾本 嗰名改一改有咩出奇

戇鳩 鷹派要抬頭
首要條件係做完野要乾手淨腳
大佬 而家講緊黑社會
雖然係明目張膽 但唔係攞正牌
愈爆得多黑幕出黎
愈冇運行

橙新聞好似係紅媒黎

其實大家都清楚呢單野係中聯辦指使

我好奇既係 中共做野手法雖然下流賤格無所不用其極
但點會咁易比我地搵到蛛絲馬跡？
會唔會 純粹想分散我地注意力
少啲人關心遊行同反送中？

數薄同另一住宅都好可疑

唔係中聯辦，都係鄉黑

煲大佢

依家要攻佔的唔係自己友了~
要攻的唔係會行出黎的人, 係攻藍色但係有得救果班, 特別721後開始動搖果班. 呢班要有強力的証據先會轉軚~
劑講冇用~
至於自己人, 見到停南邊圍, 軍帽加軍刀 都抵爆佢車啦~ 使鬼講咁多~

這個世界沒有這麼多的巧合

愈揭愈黑

又會咁岩有頂舊軍帽
又咁岩同名同姓啦

係27/7唔撚係26/7呀

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

條友官職好低
唔好諗到對方咁高啦

好啦 我自膠先
再推

所以咪要做文宣囉
而家冇任何人有權力fact check到除左警犬

我的意思就係, 文宣個力唔夠大! 插唔死對家~!
好容易就SPIN走或者反駁到~
報紙都只能講, 話其中一封信係葉虎.........

我集中返中環先~

Push 咁好既材料送埋黎你地都唔用？！

葉虎 你俾人屈咁慘
一於查清楚佢

g

哇大件事

觸動神經

國務丸聽日有記招 XDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

中聯辦人用香港拼音是常識吧

幫推

葉虎

推，希望有中電員工幫忙確認到身分

反應大到出記者會
姐係話方向正確 繼續推

煲咗成日都無人理

補充
圍村人通常名會分輩分
點都唔似會由三隻字改做兩隻字
到底葉虎係咪呢個家族嘅
十分有可疑

大家搵料最好唔只 cap screen
要用 archive.is 去 backup
等佢哋冇得 delete

西鐵CCTV， 巴拿馬文件，google, YouTube 睇下仲有無線索

推

咁啱又係兩個都叫做葉虎
咁啱又係兩個都係關元朗事
咁啱又一個鄉黑，一個中關辦
咁啱中關辦又主動出聲
咁啱紅媒又主動洗白
咁啱嗰個單位嘅公開資料又變成check唔到
咁啱啫，咁啱啫，有咁撚啱我中撚晒 6 個 半 number 食全餐啦。

黨媒即刻幫手洗白白
CCTVB最無恥

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram

要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

絕對唔會比五毛推走呢個post

推返起葉虎
唔好比P牌帶風向

推起葉虎！

岩岩check 左 比人delete 左

鏗鏘集個CCTV片
派口罩嗰個人
真係有啲似葉虎

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group